HAECO 既AELT 係咪一個轉行工程專業比較好既途經

讀緊濕9 science , 想轉行工程既話AELT 諗唔諗過？ 定係再讀個degree ho d ?

愛惜生命

其實呢d工好岩連登仔做

識英文嘅話係
唔識就唔好諗
因為manual 全英包你一世升唔到engineer

好難升到engineer?

係

諗清楚人工你接唔接受到先

我知training 其間係少d , 完左training 人工概幾多？

都係計日薪500幾1日 ot個d時間就x1.5

考到個牌係咪會加人工？ 會唔會跟年資加人工？

Pish